建議港鐵成立一支車站衝鋒隊（Station Squadron，SS）

將平時西口西面一副有罪推定態度查飛既查飛隊職權擴張
隨時叫停搜身, 扣查水樽、食物、打火機等違禁品
神情異常, 形相奇怪既人, 應該即時同警方合作以遊蕩罪拘捕, 佢地好可能係強姦犯、非禮犯、嚴重精神病人、下一個縱火犯
背囊友要強制配戴隨身CCTV, 由AI軟件分析佢對車廂帶黎既不舒程度, 按量罰款

好似我地呢d人格高尚, 平時搭車所有行為所有動作都接近完美既乘客, 真係比人逼害得夠耐了, 希望港鐵盡情設立執法隊保護我地

Oh

14/88

成員會唔會有joker同harley quinn

狗鐵都請咁多猶太人嚟比市民迫害，屌你老味

SS

納粹黨親衛隊 SS

港鐵範圍內應該要有自己法律 不受SAR管轄

車站衝鋒隊應該有自己法庭同監獄

Railway Reich
The Third Reich (地鐵->港鐵->港鐵帝國)

港鐵附例本身係香港法例嘅一部分

買幾架Panzer IV改裝行路軌

2/10

果2分係俾你個名既, SS

香港附例先係港鐵法例嘅一部分

揸埋槍

87

唔差在列隊步操埋,由車頭操到車尾再返轉頭
沿途d人見到要45度角向上緊握扶手以示尊重,否則後果自負;
見到有後生仔坐關愛座即刻拉去車尾,停車之後拉入隧道暗角,做d咩自己想像
etc.

地鐵縱火案

港鐵嘅廣告只係呼籲，並不構成任何法定指示，乘客即使不遵從亦不違反港鐵附例；相反，攜帶過大行李，則受屬附例一部分嘅《運載行李條件》規管，乘客係可以致電車站控制室舉報任何違反港鐵附例、對乘客構成滋擾嘅行為

香港並非第三世界國家，不設出入閘檢查，而用於監察車站人流狀況嘅閉路電視亦因私隱關係而解像度極低，部分車廂甚至尚未設有閉路電視，即使有車長亦唔會隨意打開監察，故密集式監控並唔可能做到，只能依賴乘客舉報

香港鐵路附例乃香港法例第556B條，毫無疑問熟香港法例一部分，乘客除應當自律遵守，亦應該喺遇上乘客違反附例嘅滋擾行為時舉報，咁先至能夠建立一個舒適嘅乘車安全嘅環境

直屬特首

Ss

Metro Third Reich Corporation
The fourth Reich Rail (TfR Rail)
MTR 2017
MTR 2018: The Last Luggage
香港有 third/fourth rail 個名重靚